[mean 9你]面對唔想有聯絡既人 你地會點做

唔理佢自自然然就唔會再煩鳩人

隔返咁上下時間又會煩鳩人 都唔明做乜鳩

正評blk 9 佢
負評唔理佢

Block 9佢啦 仲投

block